林祖舜傻左 狂bam人

一講lihk就bam

等到時an版同web版出左先用個舊ac過去幫lihkg宣傳

上蒼要其滅亡
必先令其瘋狂

👌🏻👍🏻

帳戶已被鎖定

太遲了

蓋清

見到呢個post 試下入，入唔番lu

笑死我咩
內裡 admin真係幫佢地自己趕埋客，咁樣真係仲快

咁叻bam埋app store丫笨

笑

無錯

捉五毛又唔見咁落力

哈哈

周瑜巴比人搶名

死亡加速flag

lihk變咗高登禁語

唔係好老定咩

Bam

早洩兄喺三年前613事件都已經試過瘋狂bam人㗎啦

大驚小怪

lihkg同佛地魔一樣唔講得嫁

屌你老母 林早洩仆街死

唔好理條傻鳩啦

早洩惱羞成怒

等我過去自爆先

繼續趕客啦林早洩

已經無上高登唔知佢bam人

睇得出佢真係驚到瀨屎

方丈佢痴撚左線

一出an app 即自爆宣傳

由佢啦

由得佢bam

一出an 會再多一波宣傳,放心

搵人試下宣傳 uwants 鄉土 babycondom
睇下有無咁快手

理得佢

佢應該想換血。 遲啲應該得返小學生既高登

痴撚左線.jpg

破斧沉舟
我地唔洗返去

痴撚線 條友小氣到

高登自殺啦

佢癲撚左呀.jpg

歡迎各位巴打黎到淨土

睇黎lihk中文名可以改做佛地魔

今晚放工自爆埋兩個ac先
早抖啦林早漏

佢想整死高登？

我都比人ban

已被逼瘋

係咪一講lihkg就會bam？

Find me?

一早自爆左 慢慢bam

之前標題劇透黨班撚樣又唔見佢bam得咁落力

過去自爆埋順便宣傳lihk先

唔使開post 內文講都bam

可以試下瘋狂inbox人宣傳睇下佢地會唔會都ban

傻閪林生

戇鳩林祖舜

以後我地就叫佛地魔

林生正salty kunt

咁仲好，全部過檔

發窮惡

屌佢老母

自取滅亡

正常

我琴日叫左佢唔好咁做，但係佢唔聽我講，仲話要我同我離婚

返正唔會返去

屌佢老母之前已經無柒啦啦比條撚頭bam 過我一個ac
明明我係果個被鎖post 淨係講過留明兩隻字
食屎啦林早洩

bam埋更加唔洗上
bam多d啦柒頭皮

嬲嬲豬呀

宜家幾分鐘先一個post

證明 idog 頂起大半個高登

是撚柒鳩但啦

歡迎過檔

見到呢個post之後上去望下，暫時未ban我

bam埋咪仲少人 佢個腦裝屎？

係
林早洩？邊個黎

試下登出再登入

真係好似共產黨 一講港獨就dq

見到個m版就真係唔開胃

留言會delay五分鐘 以前都唔會

仲有人用緊高登？

唔係呢個愉

仲有班港豬係到撐佢

查實幾時出改名

垃圾 趕客

bam左

我屌爆你個嘴

愈趕愈多人用lihkg
當係免費宣傳

係wo, 冇得自膠

又話有自由開討論區 有自由開冇自由提

又唔諗下點改善

都冇人上 咪繼續bam囉

愈bam愈少人，好波呀戇鳩仔早洩

佢真係商業奇材。呢個時候做埋d小學雞野。

Bam埋陣間港豬回頭草都食唔到 點挽回人氣

方丈份人真係好撚小氣

咩呀佢做得好好wo

bam人姐係叫人過黎

係呢邊既救星 真·商業奇材

仲未bam 我
遲到去宣傳lihkg 先

由得佢ban

你唔係係膠登架咩

真係笑撚死人 諗住入去睇下班友有幾柒 點知load撚咗成分鐘都未入到去

林早洩你條傻鳩 自己攞黎柒

方丈份人出晒名好小氣㗎啦

個post無左

連支持聲音都bam
方伏痴Q左線

三年前親子台事件，我就係因為純粹喺親子台貼呢兩張圖就畀早洩兄bam晒兩個高登account

早洩兄屌佢老母臭閪

份人真係好小器

傻西早洩

睇唔到個post lu

而家先驚實在太遲啦

原來方仗份人真係好小器

唔好話宣傳 連討論都唔比

Bam左樓主都好 可以番膠登

一早已經ban 左我

驚到瀨尿

班admin聽失業啦

仆佢個街

方丈份人

樓豬返膠登啦

好耐冇見由你老母臭閪發出 次次見到都覺好正

傻仔

關公災難

條友嬲豬

An版出埋我睇佢bam得幾多

熄登

發皮四

BabyRage

比我地激到早洩傻撚左

Ban你咪岩

抵撚死

1 點打後去宣傳先

好小氣

咁中意bam咪走 既然無意留人 等執喇柒頭

Bam仲好 過黎lihkg

梁朝偉都用LIHKG

佛地魔討論區

強烈建議Admin加入"由你老母個臭閪發出"張圖作為icon

理撚得佢
岩岩註冊左個lihkg

阿信

晏啲返屋企睇下bam左未先

牙joe唔會係咁既人

食屎啦林早逝

傻仔林早洩

林早洩小心被皇天擊殺死全家
今日你離棄高登仔
高登仔立即離棄你
你自作自受等仆街

嬲啦嬲啦

Bam bam bam

蓋清都bam埋

慣左 呢一年話我開離題post都bam左三次

恥笑

有一次貼麥當娜粒lin唔怪阿joe

同佢玩下sm就冇事啦

條陷家產年中都bam 唔少人啦

惡過共產黨

佢痴撚左線呀，唔洗理佢

惱羞了

狂bam趕客

我都被人bam左

嬲嬲豬喇

盡情地Bam

可能收咗共產黨錢

已自爆

唔知佢有冇bam我

因為我唔會再上

關我撚事 方丈繼續趕客

無所謂啦
我有LIHKG就無上過高登 who fucking cares

Bam 完就可以專心上LIHKG

第三種：自BAM而死

話說林早信生性兇殘兼記仇，外表正直內心陰險，經常亂bam反對他的會員。說其壞話者，bam；數當權者不是者，bam；批評女鬼者更加要 ── bam！

平時沒朋友的他終日伏在大屏幕前以bam人為樂。

「講我壞話，唔死都冇用，bam！「楊XX母親病逝」？bam！bam！bam！ 」

他漸漸覺得手中滑鼠開始跟不上bam人速度，特意研發出全球討論區首創「BAM人手指套」，套上手指後指誰bam誰。

後來討論區內的一切他愈看愈不順眼，林早信bam人成癮，居然手舞足動bam出節奏來。速度加快、以屠城方式的bam法令高登討論區哀鴻遍野，會員紛紛離去。

「派膠比我？！bam！建議？洗撚你建議，bam！個名改得咁柒，bam！ 」

睡覺時，林早信亦不時發出夢話：「BAM......BAM......BAM......」

有天警方接報，有指林早信的豪宅發出惡臭，警員到場後發現林以「大字型」躺在床上，摘下的「BAM人手指套」正指向他，額頭被大大的印上「BAM」字。

警員和到場旁觀的高登會員當場開香檳：「成日亂鳩咁bam人，最後連自己都bam埋，抵撚死！ 」

連cd-rom個account都比佢bam鳩左